176一年 用左半年就潛水？

建議都係現實搵人夾算
屌佢老母

176半年？

有無得追究
推